性格同價值觀不同能走下去嗎？

正:能夠
負:唔能夠

好辛苦覺得係雞同鴨講
根本就唔會明我諗乜明我想要乜
好難頂

磨合

唔會磨合到架咪嘥時間

Agger 都磨左差不多一年都係咁

差唔多一年？我係你好多倍呀！最後都係選擇放棄，好撚攰同厭

咁就分開啦 你咁講得自己心裏都有答案 咪拖大家時間

已經係厭同攰
有時同其他frd講一句就明曬
但同佢佢唔明命要解釋
解解下佢就會怪我講得唔清楚
佢爭論個位真係好撚討厭
希望對佢既厭倦快d多過我對佢既愛
然後冇留戀地分手

本來就唔會有100%夾嘅情侶

一段關係需要雙方互相理解, 你覺得對方唔明白你, 咁你有無嘗試了解返對方點諗? 大家一齊去搵個能夠令大家都舒服嘅相處方式, 了解對方喜好, 雙方都用心去付出, 咁一段關係先會長久

如果有做但都解決唔到, 咁你地真係唔夾, 係想夾都夾唔到, 分開絕對更加理想
但無試過嘅話, 不妨試下由自己做起, 再感染對方一齊去做, 佢唔願意為你去做嘅話, 咁呢個人唔值得你去留戀, 可以中出即飛